# Week2 lesson3

author: **Polkovnikov Dmitrii**

Innopolis e-mail: **d.polkovnikov.stc@innopolis.ru**

e-mail: **Polkovnikov13@gmail.com**

## Task

Приложение: Студенты

Есть список студентов, список лекций, журнал посещений
Необходимо разработать БД и реализовать функции по добавлению, редактированию и изменению

